有無人試過用StockX 個affirm分期比錢

有無人試過用StockX 個affirm付款，每個月係信用卡扣錢？

巴打係美國?

香港呀

Affirm好似淨係for美國local